食放題打邊爐啲迷你雪米糍可以喺邊度買？

痴線既咩打邊爐落雪米糍

同維記訂 之前有post集體訂

食完之後食

超級市場 一盒盒嗰啲

耐唔耐都見佢響aeon擺roadshow又係圖中咁樣賣

紅色朱朱力味放題每次起碼20粒

邊間咁多口味?定你上網搵圖?

超市 家庭裝個隻

大家通常淥幾耐？
我就同響鈴差唔多 2，3秒夠

煮到溶做湯底，好creamy

去過有間打邊爐放題有得淥湯丸

同牛奶一樣原理

其實雪米糍有無得自己整？

我都係上網搵的

YT有好多教學
不過好花功夫 都係用錢買算